［想進修］幼教

岩岩讀完個degree 出黎做野
發覺自己想做幼教老師

想問除左pgde之外 會唔會有人讀番hd/degree去拎多個資歷？

想屌miss